有冇人long d緊

您地點同另一半維繫
會唔會準備啲乜禮物比對方

啱啱一齊冇耐就long d 已經一個星期喇
儲緊錢五月飛去同佢過生日

好掛住佢

long d 5 年 here

早排散左

下星期飛過去見佢

本來要long d 4年
但第2年就散左

帽事既

Long d 緊
女朋友日本妹
9月飛過去見佢
Grad左即刻報working holiday